美國community college問題

請問冇考過dse喺美國讀完cc想tran返入香港嘅大學係咪要經non-jupas嘅途徑入返？
同埋想問有冇啲乜嘢準備 有冇話gpa幾分先入到？有冇人可以share下 感激不盡

Lm

9月去加州讀CC，得既我都想tran翻黎香港

pish

因為唔想再long d

咁除咗呢個之外都有其他原因嘅

咪撚返喇
雖然我都諗過 好on9

上rate my professor揀下prof就好穩陣 同埋唔好太hea
加油喇 btw邊間

穩陣係講gpa 但係咪可以tran到香港嘅大學

揀到好prof自然易啲攞a
係可以tran到

方唔方便擺低tg

你放好無

Pmed